個市似收皮了

港匯,跌市,樓市頂位, 昭和時代的1R房..

2萬7似穿硬

驚西咩

都唔係似啦下話...

沒事既，依家撈底黃金時候

沒事兒 正股怕什麼

回到97時
即係萬6

龍市，唔閪驚

騰訊假到，聽日實爆升

屌 身家蒸發左8成

支爆近了🙏

俾你班垃圾估到個市走勢，人人都沽咪發晒達
機會只係留俾有準備既人